東京行程 求指點

第一次去東京咩地方都想去下
不過唔會去迪士尼 teamlab ...etc
對動漫都冇興趣，所以秋葉原都淨係去一陣
聽講夏天河口湖好似多雲好難睇到富士山
所以諗住留返下次冬天去
順手浸溫泉

八日行程
如下：
Day 1🛫👫👬
8:30 taxi
9:00 到機場 check in
9:30 breakfast 🥞
10:35 起機 去Tokyo
16:00～17:00 arrived 成田機場
（攞行李去sky Access 線前往浅草）
18:15～40 到站 and go to hotel 🏨
(放低野 WC就走）
19:00 arrived sky tree 🌲
1. 墨田水族館🐬1hr（off 21:00 )
2000 yen 💴 睇大家或者行街
2. shopping 🛍 1hr（off 21:00 )
3. 迴轉壽司🍣lorilon (off 23:00)
4. Supermarkets (off 24:00)
~back Hm 淺草線 時刻
12 05 /12 22

Day 2 淺草>上野>池袋>新宿
8:30 wake up 🧖🏻‍♂️🧖🏻‍♀️
9:15 出發 🚶🏻‍♂️🚶🏻‍♂️🚶🏻‍♂️🚶🏻‍♀️
9:30 breakfast 🍳
arrived 銀座Brazil 淺草分店
10:30 arrived 淺草寺雷門
仲見世通 食小食
1. 花月堂
2.淺草炸肉餅
3.抹茶雪糕 🍦nanaya
老奶奶桃鈴
13:00 去淺草站（築波快線）to上野
13:20 上野御徒町站c2出口
行🎈阿美橫町
去附近「藪蕎麥」lunch
15:00 出發去上野恩賜公園
1.不忍池
2.東照宮 🏯
16:30 返回上野站
前往池袋（山手線）
17:30 arrived 池袋
東口35號出口去太陽城 8min
Hea 吓 大約30～40 min
18:30 食無敵家 拉麵🍜
19:30 出發去新宿
20:00 arrived 🚊
1. 歌舞伎町行個圈打卡
2.黃金街 （酒吧 bar Araku)
飲番杯野休息下🍸
3.思出橫町食串燒
22:00 前往東京都廳展望室 北
（off 23:00) free
23:00 都廳前站
大江戶線（大門方向）返淺草

Day 3 橫濱、秋葉原一日遊
9:00 wake up 🧖🏻‍♂️🧖🏻‍♀️
9:30 出發去 royal 咖啡店食早餐
10:15 淺草站前往橫濱
11:30 arrived 🚊
→中華街步行 90min
1.崎陽軒的燒賣
2.老祥記的豬肉包子
橫濱媽祖廟
橫濱大世界
→ 山手西洋館 60
港見丘公園
→ 路過元町商店街 45
→ 沿著山下公園看看海岸風光 45
3:30
→ 紅磚倉庫逛逛個性小店 60
横濱たちばな亭 蛋包飯🍛
→ 世界之窗Outlet 30
→旁邊的日清泡麵博物館 30
500yen 入場 300yen 自製杯麵
睇吓你哋想唔想去
→ Queen Square 購物 45
18:30
→逛地標塔購物中心
（harbs 水果千層蛋糕🍰）
19:10離開
20:30到達秋葉原及Yodobashi Akiba
～21:15 食東京トンテキ 🍱牛肉飯
21:30～22:15行唐吉軻德
（激安之殿堂）
回淺草酒店

Day4
9:20 wake up
10:20出發去參表道站
11:00 食早餐🥣le bretagne
12:00 到達明冶神宮入口
（代代木公園）
👉🏻南參道入口南口
雖需徒步11分，但從入口就能看到鳥居再加上沿途綠樹成蔭神清氣爽，為最人氣的路線。
2:30 原宿
1.可麗餅 （MARION CREPES）
2.Calbee 現炸洋芋片
3.Luke’s Lobster 龍蝦堡
竹下通 40
明治通 40
參表道 （貓街）60
5:00～5:20 出發中目黑
櫻橋：河岸兩旁的藝廊、個性小店等極富設計溫馨感的店家，在此隨意走走，慢慢走到在地老人聚會的西鄉山公園，坐下來發發呆感覺特別好。
6:20～7:40代官山
1.蔦屋書店。40min
2.PALETAS
3.TENOHA DAIKANYAMA
8:00~8:40 回到淺草
8:40~10:20 牛かつ炸牛排
排隊約1小時 雷門對面
1700yen for set
可以去淺草寺欣賞夜景

第五日 川越一日遊

Day6
4:00 wake up
4:45 到淺草站
出發去豐州（Sunday off)
First train 5:01
5:50 到達市場前
1.壽司大 maybe waiting 2hrs
Around 5000yen for set
9:00～9:20 台場
1.自由女神 30
2.bills (open 9) 40
3.富士電視台 Monday off 40
4.diver city Tokyo (open 10)60
12:10~12:50銀座
1.和光本館拍照
1:30 天婦羅之神 lunch 60
2:30 周圍行 60
3:30 行到東京車站
1.皇居東御苑 4:30 off 60
2.kitte 屋上庭園 20
車站外觀拍照
3.東京站一番街 90
大量手信伴手禮
6:30～7:30 築地
行吓睇吓有冇嘢食
東京鐵塔🗼

第七日去鎌倉、江之島、湘南

第八日去三鷹吉卜力藝術館、#頭公園、吉祥寺、自由之丘、渋谷

凌晨機返香港

行程好緊迫下
我東京一日最多去一兩個點
密到咁每個地方都係到此一遊
Day2行程直頭癲癲地
淺草 上野 池袋 新宿
係咪打算過去影張相就走人
Day3個秋葉原可以唔洗去
個個時間過到去睇人落閘

淺草>上野>池袋>新宿
跑都趕唔切

10:35 機但預9:00 先到機場

多人check in 點算，早餐又多人排隊買，閘口又唔一定近

預最少兩個鐘到啦

too detail......

睇到都覺得辛苦
我自己都會set每個地點行玩幾耐
但唔會預到D時間咁抆水
個人做法 係會將D行程排priority
有邊D一定要去 邊D可去可不去 邊D有時間先去
到時就睇情況執生 可以hea耐D 或者早D走 去下一個地方

BTW 坐車唔好預咁盡 東京坐唔到尾班車 都幾麻煩
雖然 錢可以解決到既問題 就唔係問題
但無謂花冤枉錢

去D乜乜公園 神社 最好就係朝早7-8點去
唔駛同人迫
果時去淺草寺7點幾去到 慢慢行
求埋籤 買埋手信
9點左右 已經開始多人

有時間 可考慮去"藤子·F·不二雄博物館"
都幾多野睇

1. 時間諗得太理想，你第一次去留buffer搵路之類都要，我怕你去到打完卡就要走
2. 冇考慮體力，你日日8點起身夜晚返到酒店成11、12點...仲要行程咁趕玩足8日
3. 建議cut 1日近郊下次同河口湖一齊去，市內啲地點分返好啲，第一次去唔好同一日又上野又新宿浪費時間坐車
例如自由之丘代官山中目黑渋谷咁一日、原宿新宿池袋一日、淺草上野秋葉原一日咁

日日朝九晚十一，累過番工

如果池袋只喺諗住行下sunshine city同食無敵家咁我建議你cut咗去啦
一黎sunshine city都幾大吓 無2個鐘都唔洗指意行得哂
再加上無敵家應該好多人排隊
未必一去到就有得食 分分鐘等個幾鐘先有得食
同埋我個人覺得池袋不論係動漫野定普通shopping都喺比女人行街多過男人
所以不如留多啲時間行新宿好過啦

我住喺淺草寺隔離
所以都係諗住去三個地方
咁樣夠唔夠時間

同埋池袋真係好似冇乜嘢玩
順水諗住去到此一遊
主力集中上野同新宿

秋葉原係諗住去影張相就走
因為我本來都冇諗住行
對動漫冇乜特別興趣

可能會夾下公仔
同埋我住喺淺草寺隔離
所以第日諗住主力集中上野新宿
池袋就係到此一遊嘅諗法

秋葉原上返去淺草都好似好快
先會擺落去

我去旅行唔可以唔緊迫
我會覺得好唔舒服
就算泰國都係咁

我都知我癲

我都係緊逼個種人，但你d時間預得有d緊，除非你真係好熟路，淨係影下相就走

我朋友去過幾次
所以應該就唔使搵路

我住淺草嘅話
去上野我諗好快
所以先可以將新宿池袋加上野

渋谷擺最後一日係因為嗰個車站嘅行李寄存
好似大啲？
所以諗住擺低咗先至出發去玩

有冇行李寄存嘅建議？

第一日因為夜晚去到所以先會諗住搭尾班車
同埋喺晴空塔返酒店淺草
就算搭的士應該都唔係好貴？

其他日子應該都10:00返到酒店

如果唔夠時間我都會cut
到時執生

即係而家純粹要早兩個鐘出發

晴空塔你想行返去淺草都得
但我覺得只要預早10-20分鐘就可以避免既事
點解仲要搏

咁講啦
人在日本
你想行得舒服D 周圍睇
還是想好似旺角行街咁
成村人係條路上龜速步行

之前去東京
一般 我六點最遲七點就一定會出去
坐車又舒服 行又行得舒服

如果有一個熟路的導遊
兼用純粹到此一遊影張相就走的方式
樓主個行程先可能實行到

其實我遲啲都會去一次東京7日，同樓主一樣都係去東京市區橫濱川越同鎌倉冮之島，但因為之前我已去過東京市區同鎌倉江之島，所以呢兩個地方只會精選某些地點去，無樓主乜地方都去咁chur

正常東京市內遊走會買佢張metro pass，應該唔會搭築波ex，同埋俾我會day 3同4對調，咁就可以day 1-3用最抵既72小時metro pass

cls 望到個行程都唔會想同你去旅行

你同行朋友接受到咁癡線嘅行程？
佢去過東京幾次見到你個行程正常人會反白眼
因為時間同體力上都無可能行得通
把心一橫cut幾個地方行得舒舒服啲深入啲好過啦